四月正苦派錢？

頭先係車聽到有人話四月正苦會派錢
真定假

我係政府做都冇聽過既

我上黎求證下

派咩錢,公務員追溯返人工咋。 應份架屌

姐係點